想問下有冇關於 佛洛伊德 (唔係個黑人) 既書介紹

自己好認同佢 [人類做所有野都係為左性] 呢個想法
請問有冇書係講佢對性既理論?

上網見到呢本，有冇Ching睇過?

同埋小弟做緊一個podcast式既書本分享channel
平時有睇 經濟，哲學，科學等等類型既書
依家介紹緊一本關於:如何改善人際關係既書(人性的弱點)， 入面既技巧都幾實用
希望幫到大家啦~
如果有咩書/ Topic 想講下，我有能力既話會盡做~

有
睇左唔夠一半無睇

佢啲書開頭睇幾有趣
但睇到中段會悶 同埋自己智慧不足睇唔哂

基本嘢睇起啦
精神分析引論

訂閱咗
加油